禁制埋香討，baby condom?

佢地都好暴力，點解冇人申請？

香討，uwant , 一條龍架wor